［IQ題］gay佬通常姓咩？

之後開估答案

死

秒

秒撚左

病

屌你老母

姓飛

因為非gay佬

姓 慾強

同樓主同姓

戀，因為同姓戀

鍾
中途轉基